20/08/2013

De machtsstrijd der onzekerheid
het gevecht om bestaansrecht
Het klauwen en douwen
om extentie en redemptie
Het stelen van mijn kracht
het spelen met mijn identiteit
De onderdrukking van mijn zijn
Blijven geven tot ik verdwijn